歷史咁多人死諌....

點解得屈原先有假放

列晒d人出黎可唔可以放足365日紅日

因為佢姓屈

同聖誕節一樣，一開始根本同個人無關